全港最柒既柒頭大肚man 支那抖音上線啦 痙攣柒舞睇到你high翻天！！！！！

好撚有當年阿舜既風采